大家要知道 當100個人重複100次句野就會成為事實

個位係福建人扮記者 出示唔到記者證 袋有藍衫撐警察

push